點睇freshlinker d it course 幫人轉行

之前上過fundamental, 發覺教得好hea完坐學唔到野， 有冇巴打讀哂佢d course 而成功轉到行做IT